有冇人返過whoau part time?

我見愉景新城個間成日都冇人行
好冇做？員工如何

諗住做 不過未見請人

之前好似有招聘

聽frd講覺得幾好做 $50個鐘

不過我自己覺得啲音樂都幾大聲 日日轟

個場好熱

點好做法 d同事點

呢樣冇留意

屌 我都想做 問過fb page
唔請人住

HI SKYDOG